大家係咪諗住坐喺度俾幾廿萬人入境免費享用醫療

我地香港人係咪做唔到

☏ ▅ ▆ ▇ █ 全港大三罷 █ ▇ ▆ ▅ ☏

【1月29日 星期三 初五 】 罷佢老母

全港三罷！
自推1

全港三罷！
自推3

全港三罷！
自推4

首先要解決黑警鎮壓依個問題先

唔好傻
大量武裝內鬼會唔諗屋企人安全然後倒轉槍頭